一但香港革命爆發 你會點㨂

1. 戰
（香港會死一千幾百個人 （包括你）屍橫遍野）

2. 不戰
所有動亂分子被清算，之後香港世世代代唔絕對服從共產黨嘅，都要送入集中營

投投投 投你老母

想知

有軍火就戰

無 只有木棍 盾牌同汽油彈

對解放軍不了
學民間記者會 話齋 返屋企訓教好過

解放軍現伇同備用有成400萬人
仲未計犬

如果中共出老解 等於同歸於盡
我地冇必要送d命比佢

呢個真

寧願死都唔想奶共
當然如果香港真係變新疆的話, 真係有得走就走

睇下點打法，有軍火咪打過

無軍火 只有木棍盾牌同汽油彈 主要打武警同黑警（但未知解放軍出唔出 可能出）

就算700萬人拎槍都打唔贏，如果無外國幫
早d訓啦

我唔係好識政治嘢
有冇巴打可以分析下
中共出老解之後既後果？
例如香港會點 中共會點

唔陣地戰。轉麻包袋算

一句講晒 最盡全世界所有西方文明國家都唔會同中國有任何生意來往 差唔多全世界一齊孤立中國

充公中國人所有嘅海外資產

驅逐所有中國人返大陸

因為人權問題？

主要係

美國會冇撚晒面 自由民主意識形態會面對重大嘅挑戰

明白 thx

如果叫我簡 我死唔緊要 身邊嘅人 愛過嘅人 識過嘅人可以繼續生活落去 係值得架
唔係話咩 我都想為社會做返啲嘢
之前我對香港已經無望 一個熟識既香港又好似好陌生咁
我只係一個地底泥 廢青 又無夢想無貢獻
如果死我一個平民
可以變返以前嘅香港 值得呀！如果死左之後
屋企人百年歸老有地方安葬就得 唔求乜嘢
香港人可以繼續努力生活 為夢想打併 值得呀
後生嘅溝女 拍拖 結婚 生仔 買樓 值得呀
如果香港個個幸福快樂 健健康康 值得呀
我唔求乜嘢 我只係想香港有未來 我係到土生土長
我真係好鍾意香港 好愛香港
如果真係要死 可能我微不足道 但求平穩 我坦言接受 無悔

走唔到 我一定自殺先

明白

戰同送死唔同概念

美軍會見死不救?

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

戰未必贏，但輸咗就一定要受極權統治

大家擁有核武 好難講

咩叫革命爆發 咩叫戰先
你武力完全唔對等情況下點叫戰?
得罪講句
依家防暴的裝備
狗隻讓你半臂比你帶刀衝上去都仲可以團滅你幾百幾千敢死隊

佢地有能力係唔殺你的情況下制服帶刀的你地
假如你諗住正面衝

定係你有其他諗法?

無 純粹睇下大家戰意同精神

咁戰乜撚

我諗防暴都唔係個個有槍 如果真開槍 個後果同出老解一樣

早d休息唔好諗咁多啦
有槍有炮政府點會咁惡
係自己願意同能力範圍內貢獻

長盾警棍水炮橡膠彈夠做

咁有得打

夠薑出老解
然後中國就會受好多西方國家責備
慢慢孤立，玩單機game自high 啦
凍鳩你外國資產

中國咁撚好既話，點解高官權貴要送下一代去外國，資產轉外國，點撚解自己出產既野連國民都信唔過唔敢買，要買外國貨
大陸閪，咪撚再死雞撐飯蓋，好撚快玩完架，支爆！

岩岩睇左篇大陸既文章，講關於香港既危機，睇到好撚嬲，雖然有d佢講得岩，但好撚多內容都係井底之蛙，飛機文

If we burn, u fucking burn with us

玩核武就一齊攬炒啦

不過香港唔會有革命，你睇下去到今日重有咁多和理非，覺得打人係錯，比人打就屌返兩句就知

推

美軍會等死得七七八八先救
唔係點做救世主

唔好寄望外國勢力，要記住我地同外國勢力係互相利用，各取所需

美國在港國民呢

搶軍火

戰

中共會有大量資金無得經香港出入
睇 post 講, 有個 70% o既唔記得左係乜野數

有真革命我願意去擋子彈

可能係暗殺搶裝備之類

或者香港建立美軍基地都諗得過

寧！死！不！屈！

外資近十年keep住有7成左右係經香港入大陸
另外淫民弊想變外國資產都要靠香港
好似係